大交合又要死全家

黃球都無

有都冇得早放工嫁啦

積下口德啦屌

jack你老母
躝落地府同個學生妹冥婚啦

都未水浸

水浸先黃雨喎

把口咁撚賤
口德-20